## Schéma

- Titre : Fich sup ACE Consultations externes Spécifiques
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM` => table [T_MCOaa_nnE](/tables/T_MCOaa_nnE) [ `ETA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnSUP_CES.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`CL_PLURI_PRO`|chaîne de caractères|consultations avec contact d’un autre professionnel||
`NBR_PAT_SUP1`|nombre entier|Le nombre de patients suivis depuis plus d’un an||
`CONSULT_MIG`|chaîne de caractères|Code Consultation||
`NBR_CONS_MIG`|nombre entier|Le nombre total de consultations médicales pendant l’année||
`FIC_TYP`|chaîne de caractères|Type de fichier||
`CL_AUT_PRO`|chaîne de caractères|Autre professionnel (hors professionnel de santé)||
`NBR_PAT_CONS`|nombre entier|La file active de patients (nombre de patients vus au moins une fois en consultation au cours de l’année)||
`NBR_PAT_NVX`|nombre entier|Le nombre de patient vu pour la première fois cette année||
`P_CONS_30_60`|nombre entier|La durée des consultations entre 30 et 60 minutes||
`CL_PARA_MED`|chaîne de caractères|Autre professionnel de santé (psychologue, diététicien, masseur-kinésithérapeute)||
`P_CONS_60_120`|nombre entier|La durée des consultations entre 60 et 120 minutes||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N° FINESS||
`ANN`|année|Année||
`CL_AUT_MED`|chaîne de caractères|Autre médecin||
`NBR_PAT_SUP5`|nombre entier|Le nombre de patient suivis depuis plus de 5 ans||
`P_CONS_SUP_120`|nombre entier|La durée des consultations supérieure à 120 minutes||
`CL_ASS_SOC`|chaîne de caractères|Assistante sociale||
`MOI`|date|Période||

